# Палиндором

__О программе__



*Дано некоторое целое положительное число N. Необходимо определить, приведет ли операция «перевернуть и сложить», примененная к числу некоторое число раз, к палиндрому. 
Если число N после сотни (или менее) итераций применения операции «перевернуть и сложить» становится палиндромом, вывести полученный палиндром и количество итераций. В обратном случае вывести сообщение «Nope».
Пример: получив на вход число 59, программа должна вывести числа «1111 3» (59 + 95 = 154, 154 + 451 = 605, 605 + 506 = 1111).*

**Структура программы**
* Программа написана на языке Python
* Программа работает только с целыми числами

**Работа программы**

1. Программа переворачивает введеное число.
2. Программа складывает введеное и перевернутые числа.
3. При нахождении плиндрома работа программы заканчивается.

**Часть рабочего кода**

```
def ReverseandAdd():
        i = 0
        while (num <= 4999999999):
            i += 1
            rev_num = ReverseDigits(num)
            num = num + rev_num
            if (ReverseDigits(num) == num):
                return num, i
            else:
                if (num > 4999999999):
                    return 'Nope'
```

[Программа](file:///C:/VVPD_5/html/_v_v_p_d5_8py.html)

**Формула программы**

$`19 + 91 = (121, 2)`$

![Изображение](https://cs5.pikabu.ru/post_img/2015/06/29/11/1435601638_460139212.jpg)
